差佬真係好驚有自己友死 又出文洗白

仆街啦你 又洗白 乜撚野警民衝突唔詳提
獨立調查委員會又唔講
打完人唔洗找數呀？

逆權運動●讀者投稿】「低級白恤衫」自白：特區政府高官們，夠了，請放過我們
3小時前
即時要聞

反送中浪潮令香港繼2014年佔領運動後再次撕裂，流血的人更多，警察成為磨心，警察隊員佐級協會日前更罕有發聲明促請警務處長和管理層，不應該在未能確保前線安全的情況下指派警員到危險地方執勤，更揚言會徵詢律師意見。一名自稱是督察的警務人員今日向傳媒發公開信，並附上遮蓋了個人資料的警隊委任證，指過去發生的事令前線同袍達到臨界點，促請特區政府「政治事件政治解決」，放過警員。

相關新聞：【逆權運動】屈手克警柏林仔「揚名」紐約！網民恥笑：演藝高峯

一名白恤衫警務督察的真切感受 請救救前線同事及示威者

我是一名督察級警務人員，相信內容已能充分表現出撰文者身份的真實性。

廣告

我們因工作身份關係往往只能默默忍受，謹守崗位，不能直接發聲。所以希望藉此將聲音轉達至行政長官林鄭月娥，政務司司長張建宗，律政司司長鄭若驊，保安局局長李家超，警務處處長盧偉聰，警務處高層等可以影響今次局勢的官員。

相關新聞：【逆權運動】連登仔揭新地高層遊行前與警開會 7.14關閉平台疑早部署「困獸鬥」

請不要再用警察來處理政治問題，因為我們過去在處理一系列政治事件中已經連做警察的尊嚴甚至作為一個人應有的尊重也沒有了，影響亦及至家和身邊的朋友。應該是連盧處長也不能否認現時警隊的士氣是史無前例的低。

從六月延續至七月的多場遊行示威中，多次爆發警民衝突事件中感受很深。

其實由6月9日的示威遊行，政府應該已經意識到很多港人對送中條例的不滿。但政府卻在遊行完不久發出令人憤怒的新聞稿，表示繼續二讀，令我及相信為數不少的警務人員都感到極為憤怒，亦開始造成示威者以較激烈的手段表達訴求，導致不少示威者及警務人員亦在當晚受傷，亦為一連串政治事件展開序幕。

其中6月12日的衝突，雖然部份激進的示威人士衝擊警察防線誘發事件，對以暴力的方式表達訴求我並不認同。但是，我認同較早前另一名前線警務人員的分享中提及的論點。我亦不會為部份警務人員失控行為作任何抗辯，亦希望相關機構可以中立及平衡各方的關注從而公平處理事件。

其後的警民衝突事件亦不在此文詳談。但我認為市民對政府的不滿不只是逃犯條例的修訂而是過去數年來在一些爭議性的社會問題上對政府處理手法上的讓人感覺民意不被重視而產生的積怨及憤怒，並不能簡單地從單一事件或畫面來看。

事件已發展到一個難以收拾的局面，因為政府的不作為，政治訴求不被正面回應或尋求解決方案。所有忿怒已化成警民之間的衝突。背後最逃避責任的，其實是特區政府的高層。請拿出你們應有的政治勇氣，而不是一次又一次放警察於臺面作政治籌碼。在發生衝突甚至流血事件後，一直只是「譴責譴責再譴責」。作為一位警務人員，我完全沒有覺得政府是為我們護航反而是不斷激怒公眾，將警察部尤其是前線警務人員推向深淵，萬劫不復，多年來辛辛苦苦經營的使命感及成就感在此政治風暴中「一鋪清袋」。

在這段日子我與我的同期，警察中的知心好友都彼此分享了不少的感受，但的確有口難言，甚至傷心流淚很多次。所以，這次真實感受的表達其實是掙扎很久的決定，是需要極大的勇氣。

但是從較早前的上水及沙田衝突事件反映事件已急在眉睫，實在不想再見到同袍或示威者受傷，亦感到政府一直以來的態度不變，仍然想用警察去處理政治問題。

加上，昨天「銀髮族」的遊行，人數不是最多的一次，但對我而言是最有威力的一次，淚也不其然流下了。長者的對社會付出及對前線警務人員的體諒，讓我極為感動，與其他數名同事商量後，最終決定在這個時刻撰寫了這篇文章。

撰寫這篇文章主要有以下目的:
一. 相信若果有一定數量的警務人員能反映真實感受，集體按章工作甚至在可行情況下罷工，是有影響力的。我明白這是前所未有的行動，可能同事們是十分猶疑，但正如我們的高層們亦曾表示出這是前所未有的困局，沒有「靈丹妙藥」，非常時期也許要用非常手段回應。亦相信能令政府高官不要再站在警棍後「隔岸觀火」，然後再出來譴責，這種舉動我認為只是繼續將前線警務人員至於危險邊緣。因為一路而來事件的發展已經證明了示威者的決心是非常大，再以一些官腔式的回應及譴責是無補於事的，我實在不忍心再看到任何一位同袍或市民受傷。
二. 短期來看，希望可以停止前線同事及示威者互相傷害的舉動，避免流血事件再發生。
三. 長遠來看，藉此向公眾表示出我們有一大部份人其實不想淪為政治工具，但身為紀律部隊好多時都身不由己，遵守紀律及聽從命令工作是基本要求。另外，好明顯今次反送中的和平示威遊行參與者中，牽涉各階層尤其是年輕一代。當中不乏教育程度及知識水平高的參與者。

這一班人亦是香港未來主要的生產力。今次造成的警民衝突，影響不只是現在的。簡單而言，無論背後事情發生的原因及過程是什麼，在事件中曾經被警棍打過，胡椒噴劑或催淚彈噴過的參與者，心理或身理上的創傷已經造成了。在這些人的心中，此感覺可以說是已經永久烙印的。 而這種緊張關係的維持亦對日後香港社會發展一點好處也沒有，高層們可能還有幾年就退休甚至可以提早退休。但對年輕一代的警務人員來說，長此下去，未來二、三十年的警務生涯相信十分難行。希望藉此機會讓公眾知道，我們是不想淪為政治工具的，我知道要得到你們「體諒」是不容易的，但仍然「請體諒」。
最後，再次希望以行政長官為首的高官們作為香港的政治領袖，問責官員是應該有勇氣承擔相應的責任。無論逃犯條例當初的初心如何，在我看來其實已經不再重要。而事實是因為推行這條逃犯條例期間，問責官員未能明瞭政治事件的高度及未能充分了解公眾的想法作出回應而切切實實導致一連串的警民衝突及流血事件甚至有人因為對逃犯條例的不滿而放棄生命。懇請政府官員盡快承擔你們應有的政治責任，處理政治紛爭，而不是再以警察處理今次政治事件。「政治問題，政治解決」。
各位警務人員，無論你是「藍恤衫」或是「白恤衫」，我深信大家在今次的政治漩渦中因為不同的原因而多次感到失望、憤怒、悲傷。我希望大家明白今次的政治事件並不是「純粹維持社會秩序及安寧」的事情，而是一件「重大及複雜的政治事件」，而這次政治事件不應是警察處理的，也是警察處理不了的，希望高層在處理政治事件上可再審時度勢，不要再放前線警務人員做磨心。
所以若果政府高官或警務處高層仍然想一意孤行打算用過往的方法處理日後的示威活動，那就是我們用自己的方法救自己的時候，集體按章工作甚至在可行情況下罷工，相信公眾是會體諒的。
保留一小點我們僅有的尊嚴及保護自己的生命，也當是為了我們各自的家庭。因為一句譴責或強烈譴責對我而言一點意思也沒有，相信你們亦然。作為「低級白恤衫」的我，實在是沒有權限在行動中有任何決策權去阻止衝突的發生及解決現在的困境，但我真的好想略盡綿力，嘗試發聲，嘗試救救前線同事。

我也不想被認為有任何政治立場或目的。純粹「是穿得上制服便是自己人」，這篇文章的目的很簡單只是想守護自己人，守護我們的家人，守護市民，守護香港。
「同袍們，請不要再執著什麼黃絲藍絲，從來警民不應該是對立的，這個分野由一開始已經是錯的，靜靜的想一想究竟什麼才是當初投考警隊的初心？」
「特區政府高官們，夠了，請放過我們。」

天佑香港

一名香港警察督察上
2019 年 7 月 18 日

712，金鐘，改變歷史，不撤不撤

自己搞到對立仲亂話番人

屌你老母死黑警！ 打完人又想置身事外

我是一名督察級警務人員，相信內容已能充分表現出撰文者身份的真實性。

我搵極都搵唔到

屌你老母 出棍出槍出催淚彈掘眼之前又唔諗下後果

無一個係無辜 總之有機會就見龍卸甲
之後點就大家自己處置

屌你老母黑警！

狗狗準備身後事

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

你死你賤 咎由自取

給香港警察最後忠告

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

尋狗

尋廢老

差佬問題係佢哋問題，無嘢要討論
推721

好簡單一句

獨立委員會

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

打平民出氣唔洗附出代價？？？

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

死黑警講到死嗰幾個義士自己冇份造成咁
屌撚晒你地老母臭閪死全家，世世代代做雞做狗呀仆街

屌
有份打示威者個班黑警走去自首，咁就有得傾下

我話係就係啲frd

Totally agree with you ！

再發展下去，警察只有判變一途

但我哋仍然要加緊力度！

不可原諒

今次證明黑警真係好驚扮示威者沖單野上枱

見親有名既留言都係要報復

扮弱勢
博同情
到721現真身

初你老母

我都諗左諗,佢應該意思係內容影左張委任證,
蘋果又拎左張委任證做相 所以唔覺眼

死黑警 屌你老母

好心你班差佬
與其驚俾示威者打
不如驚俾佢地打完未死得入廠果陣有你地自己既手足親手送你入浩園

你地全撚部放低槍 除低制服我咪信你地囉

打到無雙果時時又唔見你禁樣講

總之唔好信佢地！

too long no read
黑警死全家

唔係想幫佢講好說話
但你有無睇清楚佢寫乜
佢係想政府自己解決返「政治問題」，而唔係推佢地前線警員去解決
佢想呼籲同事透過罷工或按章工作從而俾到一個訊息給局長知道佢地唔應該成為「工具」去解決林鄭搞出黎既政治危機

［學術討論］有圖 近戰視線篇

借位

收嗲啦垃圾警犬
政府有冇叫人插人眼拗斷人地隻手呀

你有你罷工
我地721繼續行出黎

示威者付出咗咁多
你而家就淨係日日出下文鳩up 扮慘
咁低成本就想洗白？

收皮啦 黑警

講乜都冇用 我等緊你地倒戈

請大家無視任何示弱文
只需往死裡打

咁撚唔高興，罷工囉 辭職囉，但又做唔到wo，你搵得返咁高人工咩 垃圾

21號又做返黑警，扮咩丫

721港島見！

屌你老母，掛返個委任證出來先啦！打人嗰陣你地咁爽，人地還拖你就淆底

罷左工再講

第一次用再講呢個term，用得咁爽

我最驚係自己人死
呢個世界係冇報應

咁有抱負去用一篇文章去改變世界，不如落場反抗執行非法命令。
反正本來過份武力就係非法命令，唔戴委任證都係非法命令。依家只有着埋同一件制服係自己人，香港人就唔係自己人？

真係乜撚光環都想攞哂

講得咁好聽，但頭又照扑？
當邊個戇鳩？

Sorry，就算林鄭自己解決左政治問題唔代表唔使找前線差佬算帳
打人唔使代價？開槍唔使代價？污點證人最多都係減刑唔係無刑啦

磨你老母記閪心咩，上水沙田二次遊行都係警察主動開拖先，
之後有警員受傷成班協會狗仆出黎話要出水砲車
Sorry都未有句，蘋果就幫人洗白，傻撚左?

泛民呢幾日柒夠未，先有林卓廷無啦啦衝出黎話影人相，然後再有張超雄又出黎搞咩一次性條例，轉個頭蘋果出篇野。

老實講我真係想依家即刻取消蘋果訂閱算撚數

就算可能肯相信你無份 但你無資格代表你個班當我地唔係人嘅警犬

驚就退後d，你一日企係前排拎住警棍，一日都係民主自由既敵人
無人會可憐

好肉酸呀香港警察

洗你老母白 都仲未覺得自己警權過大

打到香港人開始識還手即刻驚死,太遲啦,
721見

令出勇氣倒戈雙向

可以咁講 樹大有枯枝 亦會有良葉

你可以打 但要細細力大 大家交下戲
你拎份人工 我地拎返訴求

個波拋返比政府高官 that’s all

但係！
失控黑警死全家

其實唔係驚自己友死，係驚自己死，邊會知下一個畀人推入人群嘅唔係自己

哦

博同情。。。。

最多吞槍自殺啫 full gear點會打得死

你以後打鳩我地唔洗還？

咪撚想洗白

不會忘記黑警個對眼 佢地根本忘記佢地既公權力來自人民
絕不能放過 徹底追究警察濫權

佢地唔係驚自己友死
係驚自己死
佢地個個各懷鬼胎 自私自利
點會顧「隊友」

幫手share

完全正確

打人唔洗比人屌老母？

好煩呀吊
咪撚再 post 佢地 d 文啦
仲知一係除頭盔，一係罷工
其餘d扮慘文一概唔好理

收皮啦，見到d狗出盡奶力打人，就唔會再信佢地係白

721！

保護動物協會都保你地唔到

啱呀，政府係應該負返責任
但你班違規濫權濫暴嘅警察一樣都要！！！
講到自己咁慘，仲唔快啲出嚟表態支持成立獨立調查委員會，還自己一個清白？？？

721港島見！

唔想做敵人就唔好阻我地
大是大非前真係無middle ground

晨早叫你地罷工/除頭盔啦
你渣流攤清唔到場政府咪要出黎囉
你下下去開無雙 開到依家香港人還拖就驚死

真係要派粒膠比你
現在無人話唔追究警方既過份武力/濫權行為
即使文中都無談及係咪要追究
佢呢篇文目對象係自己警方同事，佢想帶出既訊息係唔想各同事成為工具去解決政治問題。

汪汪汪

汪汪汪汪

亂棍打人個陣唔見你地手鬆啲？？
打撚完人就想就咁算？？
采你都on99 沒有一個是無辜的 狗就係狗
要查晒所有有濫權嘅狗出嚟 一個都不能少

撕一貼十，死一還十

唔係自己死咪得囉
唔係自己無幾皮嘢人工咪得囉
垃圾嚟㗎呢班

又出呢啲文

黑警冇一個係無辜

屌啦！打到見血，就唔好覺得會洗得白

黑警無一個係無辜，就算有，都係你幻想出黎

林卓延及張超雄咪道左歉囉。

緊記，我地唔好只係放大別人既錯誤，既然道左歉就係自己人/戰友，槍口係要一致先會有贏晚既機會

人地收左成千萬等烈士報名喇，驚條撚咩

我都想

見到林卓廷件事開始散我本來都有啲放心
然後今朝就見到張超雄出黎柒
夜晚又見到蘋果呢篇野

喂...唔係想放大件事，但麻煩做少啲無乜用既柒野啦好唔好？

屌你老母死黑警

死一件都唔夠啦講真

口爆，okay?

唔係班黑警亂打人
和理非會咁嬲咩
上頭叫你打人你就打人呀
明明就係你班前線亂打人 連普通經過既市民都打
根本成個警隊都有問題😡

打完人又亂拉人
知唔知就算最後告唔入 d小朋友會留下極大陰影成長架 😡
而家放風話自己無辜？
無野嘛🙄

7.21見

下？你地打人嗰陣時好爽嫁，而家打完人話想和解？你當香港人傻？

濫用暴力都可以講到自己係受害者，叻仔

呢個真，希望佢地經一事長一智，唔好再做柒事

713前唔係打得好開心咩 而家驚啦

驚啊？ DLLM𠵱家想縮？
一定打撚巢你班克警

可能返咁耐工，先知呢份工真係有危險性

差佬唔係為左守護公義架咩 做咩咁怕死 個信念咁薄弱

咁驚唔好做囉 扑人果時又唔見你識驚

驚咪請假 無人會同情你班撚屌

大家記住
死一個係悲哀
死十個就只係統計數據

想睇狗咬狗

但我哋係應該利用佢哋想清白而唔再攻擊我哋！我哋要逐個目標擊破!

俾啲實際行動嘅睇過先
冇實際行動 我話去選美國總統都得啦

早d甘諗社會唔會變到甘啦
係小數甘諗定大多數甘諗
覺得有問題既停下手企定定
要打市民果d麻煩日後清算
史怪七婆利用你地搞市民
而你地又會甘聽話去做
明白好既警察會好為難
但有d警察直係變左公安

敢罷工既警察 就係我地既盟友
敵人既最大武器倒戈 我地一定全力支持

分化唔好咩 傻豬黎
宜家仲係實力差距大 你估政權倒台警狗唔洗還咩
慢慢黎

你老母 2014年個陣我一個呢啲po都冇撚見到 係要人民反抗令你地感到威脅先識懺悔？ 2條路 一係辭職做人 一係留任做狗 到依加呢一刻簡單幾個洗白po根本冇可能修補到啲咩 我有手足比你打到入院 打到有家歸不得打到賠上自己人生 依加同我嚟講經？

屌你老母黑警

收喇，過街老鼠

今晚塔多2個仲洗乜尻白呀 食屎啦

721見 唔撚洗洗白啦
你班仆街點樣打鳩班手足
香港人有眼睇到
屌你老母死黑警

方向正確 繼續施壓

含住眼淚打鳩人吖嘛，咪慈母囉

成班垃撚圾，射波都唔撚識
真係有狗死 我第一個慶祝

推

仆街啦
打完人再轉移攻擊目標就當自己冇錯？
克警真係on9

罷工？信你個個都on撚柒鳩，你唔想做磨心？由你向市民HEAD SHOT 個下，你已經決定對立。你呢班為五抖米折腰既人，無資格話自己係香港人。從此以後無人會再尊重你地，死後上天堂？落地獄啦！！！

全部打過人既黑警都要找數 唔洗旨意講兩句就可以洗白

全部落地獄

禍及家人

即時慶祝。去埋佢喪禮慶祝

你班垃圾警犬真係麻撚煩
做得政府走狗就預撚左架啦

犬濫權，係佢地嘅日常常態，並唔係一朝一夕嘅事
亦唔係所謂柒婆推佢地上檯嘅，所謂政治單一事件

極醜惡大叔有云：「香港差佬呢，就黑暗醜惡嘅」

我地唔會質疑警隊係咩咩亞洲最優秀嘅紀律部隊，更加唔會懷疑警隊日常確實有除暴安良，保衛香港成為安全城市
但學沈官講： 「They are well paid for it」

依d係佢地嘅Duty

警權無限大，監警會係藍絲俱樂部，係紙老虎
加上無第三方有效嘅監察同壓力機構，有效嘅賞罰制度，
造就一班又堊係鏡頭前無所畏懼，滿口歪理，但仍堅信自己係正義執法者嘅惡魔

因為佢地慣左

慣左「阿Sir做野唔洗你教」，慣左阿Sir玩犯都唔洗你教
落單嘅弟兄應該領教過唔少，阿Sir走灰色地帶，甚至因為off record，放肆違規對待被拘捕人士，我相信係每日每個警署嘅日常。近日員佐級協會有篇野就連疑犯，疑人嘅用詞都唔用，因為佢地慣左無「無罪假定」依個concept

我地唔會質疑警隊壓力大，工作面對好多挑戰，更加唔會懷疑香港警察係well paid地服務市民
但佢地慣左，慣左成個風氣係「玩犯」無後果，因為佢幾乎唔擔心你可以「玩」返佢，或者會有咩有害嘅後果

舉個例子，你只要向一個警員吐口水，佢已經可以夠料做你上法庭，個門欖極低
但係如果你落單，被拘捕，期間無論點違反法例及警例，玩陰招，違規﹐甚至對你做成身體實際傷害，你要玩投訴﹐最後入到罪，個門欖極高

你估佔旺真係淨係得朱警司，佔中只有七警依d魔警咩？
但最後入罪，投訴成立嘅確實少得可憐

我真心希望今次俾人拉嘅兄弟，無條件釋放
俾人落案嘅兄弟，可以ONE BIND OVER或者打得甩

但今次事過境遷後，我真心呼籲大家持續監察警權，爭取同時係正途立法及行政途徑約束警權

不要忘記今日流過嘅血，同死去嘅義士

警察叔叔執法係需要額外權力，但並唔係無上限無約束，可以任意躲係保護傘下妄顧後果

一係就唔係度,721係度就預左要還

推！

打人果時又唔見你SHOW PASS?

洗你老母

好長但睇曬 agger

香港人嘅絕望
除咗因為有個愛國賣港嘅政府之外
更重要嘅係
而家嘅警隊係香港納稅人畀錢出糧
去執行愛國賣港嘅政府嘅命令時
大家會明白
但濫用暴力
虐待市民
任意濫捕
製造白色恐慌
更要刻意唔會配戴委任證
試圖逃避刑責

警隊以民為敵咁耐
以武力對付民意
警民之間嘅仇恨已經到達頂點

愛國賣港嘅政府就係想出現呢個局面
警隊可以選擇得兩條路
一係企番喺市民嗰邊
咁香港好快會回復和平
一係企喺極權政府嗰邊
但警隊嘅傷亡必定有增無減

其實警隊主要服務市民?
定服務極權?

佢地罷工先算啦
又係得個講

辭職明志啦，屌你老母死差佬

驚察

所有洗白都係假 只想武力升級

佢地咁驚可以向愛護動物協會救助不過小心唔好比人以瘋狗症為由人道毀滅

佢地佔上風打到我地七彩嗰陣佢唔出聲

而家到我地夠膽反擊打返佢地，知驚喇，先至出嚟求饒

食屎啦你老母個臭閪，全撚部黑警逐個清算呀

無一隻黑警係無辜

梗係驚啦 用下腦都知

一死就定唔到軍心

成篇文表達緊：
「搵食姐，犯法呀，我想架」
拿，我打份工架咋，唔關我事架，扑完你都要體諒我係打份工架咋

驚閪咩
總有一死

之前打人就打得咁重手，困獸鬥俾人打返轉頭就驚死扮可憐。仆街啦你。

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

up

出得黎行，預左要還

唔通示威者好有尊嚴 ？

食撚屎啦警犬

唔好意思，借位黎

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

驚萬劫不復咪辭職囉

佢話係就係架啦而家
委任證都唔洗睇都係警察啦

係真係咁就除低頭盔企係我地前面保護我地市民

想講好耐
人工其實係冇包埋俾人鬧又剩 但係係你地自己搞到今時今日咁由day 1如果你地肯跟規矩做野就冇位俾人入。依家你地做野做到過哂界你話返人轉頭跟住又揾示威者出氣，衰啲講句自己攞黎㗎你依家係度扮可憐？依家仲要話埋返政府轉頭你地打人棍棍都落足力打，又私刑，開哂槍咁，想人點攬你呀

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

攞正牌打完人，唔駛受。
咩道理?

買幾支香檳賀下

唔信係警犬寫, 我淨係相我親眼見嘅野
我睇到嘅係所謂警察每一個都係仇視示威者, 用濫捕方式折磨被捕者心身
我夠膽講, 如果你地警犬內部公投應該荷槍實彈殺鳩殺我地, 必定最少有九成投贊成!

721 人手置頂721 人手置頂

又嚟一招「示敵以弱」，之後又關門打義士？

出黎行 預左要還啦
係呀，呢句野係7出自黑社會電影
因為而大口黑警根本係有牌黑社會呀

高層叫你打人？
高層叫你做乜就做？
佢要搞你老婆 屌你仔女
你照俾？

死全家啦黑警 仲想洗白？
你老母俾狗屌 生咗你班狗雜種呀
冚家剷

先
撩
者
賤
打
死
無
怨

成班黑警冚家鏟，冇一個無辜

唔好講撚到自己無得揀

廢文唔想浪費眼力睇

黑狗無一個係無辜！
冚家鏟

你死你賤

老豆搵仔開始起畜龍啦

唔知幾時比人打死

721見

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

睇路啊警犬

驚咪辭職囉